我係恆管Fg 我好頹 好唔開心

屋企人用左差唔多40萬供我讀呢4年
Grad左一排都搵唔到工
MT全部八大生入哂
我真係好對住我屋企人
過來人真係勸大家唔好讀恆管

我讀緊能仁,第日大把前途

唔好讀含大 咁都要有得揀先得架 唔通真係中六畢業出黎做野咩

係

i大仔

我都係曾經的含大仔

佢讀恆大果筆讀書債都已經夠佢做幾年野

說好的三大在我腳下，輕鬆入iBank做MT呢

做曬倫敦金MK 同 地產保險狗

不過我真係識人入做iBank做

做掃地同保安

Pound of mine youneeversity!

成日踩自己前母校

就係入過去，先知有幾

竟然係咁
我係雇主 咁我都唔請恆管人喇

有冇諗過係人既問題?
怪間學校做乜鳩

收皮啦 有人去左做aia mt 唔見你講

不如同三大鬥下比例，世上有人鐘意食屎唔代表全世界都鐘意食屎嘅

Aia 勿認真

保險狗

發覺你條仆街成日踩我地恆管 究竟咩心態

笑鳩垃圾 都要理由咩

大佬呀 你知自己係恆大 仲搵mt
腳踏實地把啦

垃圾係邊呀 恆管人個個dse都有翻咁上下 唔係5條2就入到既垃圾